
Comparaison profils de ka et profils de flux radiatifs pour deux profils 
- i3rc de 0 à 80km
- STD trop de 0 à 50km et i3rc de 50km à 80km

pour chaque profil, je calcule les propriétés optiques via la méthode de Vincent qui utilise ecRad, et je construis le fichier netCDF gaz associé

je peux déjà comparer les ka 

et faire deux simus ciel clair et voir la diff sur les flux descendants montants et nets
